(長線投資) 用中銀定致富?

如題
主要用黎收息, 一年做少量買賣

推

屌你自己睇下邊間收息手續費平咪邊間

負皮不解釋

一通買完拎實貨就最好

耀才